【突發】屯門巴打小心D

啱啱見到有巴打畀差佬截停抄身份證
係V city附近

推

有冇便衣一齊，如果冇可能只係平時Dcheck

如果係嘅就唔會專check有背囊

大家小心d

愛回家朱凌凌細佬以英文發表撐林鄭

把火，見到有學生撐送中，多圖（識英文先好入）

警察露曬底 專搜